——鴨寮街電話卡做乜鳩？！——

點解個到電話卡咁撚平？

留意日期

中國移動3G 卡佢賣50蚊

諗住買返張黎玩 有無邊隻介紹?